見到有人長霸免費車位賣車可以點做？

西貢本身己經少位，仲要比班撚樣霸住曬賣車

買左部車佢

屎彈

Gif 呢？

白沙灣果度長期擺住啲免費位

2蚊
睇佢仲點賣

再嘈錫你春袋

想佢賣唔出多啲

好玩唔玩玩屎

快啲畫啦

嗰班真係好撚仆街

拎黎練靶

起漆水彈

火魔

報警懷疑入面有野

幫佢貼光復香港。時代革命落去

包佢第二日就比狗拖走

呢招ok喎ching

漆起

清水灣好似泊免費位太耐會抄牌

噴句天滅中共